口號一覽

香港人 報仇
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
釋放義士 還我公義／義士無罪 撤銷控罪
沒有暴動 只有暴政／沒有暴徒 只有暴政
查警暴 止警謊／我要調查 唔要檢討
二零年 真普選／我要真普選
解散警隊 刻不容緩
七二一 唔見人 八三一 打死人 十月一 槍殺人
香港警察 蓄意謀殺
大人齊罷工 細路唔使衝
加入公會 籌備罷工
手足好珍貴 唔好再捉鬼

香港差佬 屌你老母

香港獨立 唯一出路

唔好激嬲共產黨！
唔好俾機會佢嬲！

推